# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# johnwoo_lee <lijiangsheng1@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ocselected-web\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-31 18:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-04 04:03+0000\n"
"Last-Translator: johnwoo_lee <lijiangsheng1@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/ocselected-web/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/index.html:8
msgid "OCselected Documents"
msgstr "开放云精选文档"

#: data/content/index.html:17
msgid "Open Cloud Selected Documents"
msgstr "开放云精选文档"

#: data/content/index.html:18
msgid ""
"Documentation is like sex: when it is good, it is very, very good; and when "
"it is bad, it is better than nothing."
msgstr "文档就像性爱:当它很好时，那种感觉非常的棒；但是当写的很烂时，还不如没有。"

#: data/content/index.html:29 data/templates/productselector-manual.html:12
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: data/content/index.html:31
msgid "We thinks Open Cloud need better manual, especially Chinese."
msgstr "我们以为开放云需要更多好的手册，尤其是中文版的。"

#: data/content/index.html:41
msgid "books"
msgstr "书籍"

#: data/content/index.html:43
msgid "if you want to Open Cloud more clean, You need read some books."
msgstr "如果你想清晰而系统的了解开放云，那么你就需要读一些书籍。"

#: data/content/index.html:53 data/templates/productselector-case.html:13
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: data/content/index.html:55
msgid "Whatever, Some case study is better practice."
msgstr "无论什么，有了案例就有了好的最佳实践参考。"

#: data/content/sponsors.html:8 data/content/sponsors.html:18
msgid "OCselected Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: data/content/sponsors.html:20
msgid ""
"The OCselected Project is proud to have the following organizations and "
"personal as sponsors..."
msgstr "开放云精选项目很荣幸的得到了以下个人和组织的慷慨赞助:"

#: data/content/sponsors.html:29
msgid "Primary Sponsor"
msgstr "主要赞助商"

#: data/content/sponsors.html:31
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">OCselected, Inc.</a> is the primary sponsor for the "
"OCselected Project. It provides the OCselected project with a wide variety "
"of resources, including full-time employee support, infrastructure hardware "
"and bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr "<a href=\"%s\">OCselected, Inc.</a> 是开放云镜像项目的主要赞助商。它为开放云精选提供了多种资源，如全职的员工支持，硬件基础设施，带宽，活动经费，以及律师。"

#: data/content/sponsors.html:38
msgid ""
"The OCselected Project is also grateful to the following sponsors for "
"providing substantial support:"
msgstr "开放云精选也得到了以下赞助商的丰厚的馈赠:"

#: data/content/sponsors.html:97
msgid "“I hope  —OCselected will be better! ”"
msgstr "\"我希望开放云精选越做越强大！\""

#: data/content/sponsors.html:98
msgid "OpenSource developer at Eayun"
msgstr "来自易云的开发者"

#: data/content/sponsors.html:110
msgid ""
"OCselected Infrastructure would like to thank the following open-source "
"projects for their software (alphabetically ordered):"
msgstr "开放云精选基础设施非常感谢以下开源项目提供的优秀的软件(按字母顺序排列):"

#: data/content/sponsors.html:112
msgid "Askbot"
msgstr "Askbot"

#: data/content/sponsors.html:113
msgid "Ansible"
msgstr "Ansible"

#: data/content/sponsors.html:114
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: data/content/sponsors.html:115
msgid "Nagios"
msgstr "Nagios"

#: data/content/sponsors.html:116
msgid "GNU Mailman"
msgstr "GNU Mailman"

#: data/content/sponsors.html:117
msgid "Mediawiki"
msgstr "Mediawiki"

#: data/content/sponsors.html:118
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: data/content/sponsors.html:119
msgid "Trac"
msgstr "Trac"

#: data/content/sponsors.html:120
msgid "TurboGears"
msgstr "TurboGears"

#: data/content/sponsors.html:129
msgid "Interested in sponsoring something for OCselected?"
msgstr "我们希望得到您的赞助"

#: data/content/sponsors.html:130
#, python-format
msgid ""
"Contact <a href=\"%(mail_url)s\">admin@ocselected.org</a> or stop by "
"<strong>#ocselected</strong> on <strong>irc.freenode.net</strong>."
msgstr "联系 <a href=\"%(mail_url)s\">admin@ocselected.org</a>或者到驻扎在<strong>irc.freenode.net</strong>上的频道<strong>#ocselected</strong> 联系我们。"

#: data/content/books/index.html:8 data/content/case/index.html:8
msgid "OCselected Books"
msgstr "开放云精选书籍"

#: data/content/books/index.html:18
msgid "Lean. Powerful. Open Virtualization."
msgstr "开源虚拟化强大的学习途径"

#: data/content/books/index.html:19
msgid "Developer Guide"
msgstr "开发者指南"

#: data/content/books/index.html:24
msgid "Download PDF"
msgstr "下载PDF"

#: data/content/case/index.html:18
msgid "Most people just look around and wait"
msgstr "多数的人们是处于观望和等待状态"

#: data/content/case/index.html:19
msgid "Ok, It's time to box."
msgstr "好吧，有了案例就可能会出拳。"

#: data/content/case/index.html:24
msgid "Download PDF\\( Provided later.\\)"
msgstr "下载PDF\\( 稍后提供.\\)"

#: data/content/manual/index.html:8
msgid "OCselected User Manuals"
msgstr "开放云用户手册"

#: data/content/manual/index.html:18
msgid "We Selected Stable,Powerful,OpenSource Cloud product"
msgstr "我们精心选择稳定、强大、开源的云计算产品"

#: data/content/manual/index.html:19
msgid "and Main we provide good Chinese Documents"
msgstr "主要是我们提供优秀的中文文档"

#: data/content/manual/index.html:30
msgid "oVirt User Manuals"
msgstr "oVirt 用户手册"

#: data/content/manual/index.html:31
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Administrator Guide</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">管理员手册</a>"

#: data/content/manual/index.html:34
msgid "OpenStack User Manuals"
msgstr "OpenStack 用户手册"

#: data/content/manual/index.html:35
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Installtion Guide</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">安装指南</a>"

#: data/content/manual/index.html:36
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Archecture Design</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">架构设计</a>"

#: data/content/manual/index.html:37
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">High Available Guide</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">高可用指南</a>"

#: data/content/manual/index.html:38
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Image Guide</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">镜像指南</a>"

#: data/content/manual/index.html:43
msgid "Fuel User Manuals"
msgstr "Fuel 用户手册"

#: data/content/manual/index.html:44
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Fuel Documents</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">Fuel 文档</a>"

#: data/content/manual/index.html:47
msgid "ManageIQ User Manuals"
msgstr "ManageIQ 用户手册"

#: data/content/manual/index.html:48
#, python-format
msgid "<a href=\"%s\">Control Guide</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">掌控指南</a>"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/templates/footer.html:17
msgid "About OCselected"
msgstr "关于开放云精选"

#: data/templates/footer.html:18
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: data/templates/footer.html:19
msgid "OCselected Magazine"
msgstr "开放云精选杂志"

#: data/templates/footer.html:36
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: data/templates/footer.html:39
msgid "Get oVirt"
msgstr "试用oVirt"

#: data/templates/footer.html:40
msgid "Get Fuel OpenStack"
msgstr "试用Fuel OpenStack"

#: data/templates/footer.html:41
msgid "Get Mesos"
msgstr "试用Mesos"

#: data/templates/footer.html:50
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: data/templates/footer.html:53
msgid "Get Help"
msgstr "获得帮助"

#: data/templates/footer.html:57
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装手册"

#: data/templates/footer.html:63
msgid "Join"
msgstr "加入我们"

#: data/templates/footer.html:66
msgid "Join OCselected"
msgstr "参与到开放云精选"

#: data/templates/footer.html:67
msgid "Planet OCselected"
msgstr "博客聚合"

#: data/templates/footer.html:68
msgid "OCselected SIGs"
msgstr "开放云精选兴趣小组"

#: data/templates/footer.html:84
msgid "OCselected is sponsored by OCselected.com."
msgstr "社区由开放云精选所赞助。"

#: data/templates/footer.html:92
msgid "Change Language"
msgstr "变更语言"

#: data/templates/footer.html:96
msgid "OK"
msgstr "好"

#: data/templates/moretoocselected.html:12
msgid "There's more to"
msgstr "更多"

#: data/templates/productselector-book.html:12
msgid "Books"
msgstr "图书"

#: data/templates/productselector-book.html:13
msgid ""
"OCselected product about Open Virtualization Developer Guide,It's Free."
msgstr "《开放虚拟化开发者指南》，开放云精选出品，可自由阅读和传播。"

#: data/templates/productselector-case.html:14
msgid "This is real custorm's Use Case! Maybe guide for you or helpfull."
msgstr "这是真正的客户使用案例，或许为你提供向导，或者为你提供参考。"

#: data/templates/productselector-manual.html:13
msgid "This is all about Open Cloud User manuals."
msgstr "这里有关于开放云精选的所有用户手册。"
